漫畫大賞2020 Spy family第二 電鋸人第八

大賞『ブルーピリオド』 山口つばさ
第二位『SPY×FAMILY』 遠藤達哉
第三位『スキップとローファー』 高松美咲
第四位『波よ聞いてくれ』 沙村広明
第五位『水は海に向かって流れる』 田島列島
第六位『ミステリと言う勿れ』 田村由美
第七位『夢中さ、きみに。』 和山やま
第八位『チェンソーマン』 藤本タツキ
第九位『まくむすび』 保谷伸
第十位『違国日記』 ヤマシタトモコ
第十一位『僕の心のヤバイやつ』 桜井のりお
第十二位『あした死ぬには、』 雁須磨子

Blue Period太神
絕對值第一

SPY×FAMILY

電鋸人

ミステリと言う勿れ (勿言推理) 都好正